睇緊呢隊曼聯以為睇緊阿狗 :o)

R聯俾人踢出局之後頹到仆街